一通買股票

我想開一通account
買藍籌股
有現金7萬
有咩要注意？
有冇介紹

問你老母啦, 咁大個人都唔識google